[流行經典ViuTV] Chill Club 星期日21:30 (3)

主持: 駱振偉、羅敏莊、趙學而
Band Leader: Joey Tang

忽然間爆左Post

想得這麼理想

吳國敬個look 好Leung

強尼掂呀

Joey應該好想出黎唱幾句，好難忍

好聽

強尼常駐啦

強尼最勁 認真唱都引你笑

想強尼上多d 黎

Agger

好想繼續睇強尼啊

agger

強尼

強尼換羅敏壯啦

岩岩爆左post想講

如果強尼連跳舞都識 mirror 應該唔駛出道

下集終於有返joey tang唱

下集有融E

下星期有鄭融
正

Joey

個look好難紅
不過歌就真係好聽

之前睇預告淨係播佢唱越問越傷心我已經笑撚咗

睇埋全首仲好笑 但又幾好聽

有鄭融

oh viu Chill Club
Joey Tang最好

明明綠燈

今日疫情又有強尼

融姨

明明綠燈轉眼變成紅燈
當年舊登財經台名曲

下集有Joey哥

viuTV陳啟泰實至名歸

下集鄭融

下集正 有Stephanie

如果Hailey/阿妹係一姐 咁一哥強尼都走唔甩了

3集爆一個Post

而家真係要每次吃飯也都先洗手

cable陳啟泰-阿正
viutv陳啟泰-強尼

"如果阿叔我後生廿年 你地仲有掟企?"

咪係
joey tang好耐無單人出黎唱啦

一哥地位應該無人挑戰得到

係
喺後台一路睇住參賽者一路心諗我唱好過你哋啦

爆show啦

等左好多集啦

準備唱到眼有淚光

想睇佢3個合體 拍個劇都好

強尼爆seed呀今集

Thor 嗰首請將音量收細都好掂
佢哋好識揀歌！！

強尼撈咩都咁掂
Thor 都好好
羅敏莊正過藍絲湯寶如

正啊賤融 其實佢好有條件上一線 際遇問題

13樓大笨象都幾好聽
可惜好似無獎拎到

原來呢個時間會重播

joey tang

yeah 開始了

打左成日機
睇電視休息下先

下午造星完宜家又見

打機唔洗理老婆？

yeah 玩緊動物之森
造星果陣都係打緊機

btw...其實我係絲

有學而

融E

鄭融

人人都動物森友會

鄭溶😍😍😍😍

融e

正呀 鄭融

玩到停唔到

非凡人生好好聽

女仔打成日機唔洗理老公？

呢首歌係幾耐ga ?
未聽過

好似算新

各有各打

鄭融咁多年都無咩變

我都玩咗全日

2013

正呀鄭融！

6-7年前度

13年無記錯,啱啱出道10年
同爆同一年

隔離台都有鄭融既
不過chill club好睇好多

爆又係好正

今晚自己打自己

等聽13樓的大笨象

點解舊年只係出一首歌

以為會唱 終身學習/健康教育

呢首好好聽

高質到

反而呢首有聽過

jeng

我睇大東story 佢今晚兩個台都有出現

個時都叫左好紅

原來咁耐
但仲好正

呢兩首都好聽

爆

終身學習超好聽

紅歌唔紅人

無現場觀眾好似差d

終生學習，小龍女呢？

出新碟宣傳？

講真 果陣邊輪到佢

好似2010年代初嘅曲風

冇掌聲

有啲人專唱K歌
紅歌唔紅人
shiga又係咁

個陣太多依家

係 唱K必唱

係..shiga d 歌唱k 一流

係 好耐冇聽過

我覺得有觀眾會鼓勵到個歌手唱得更好

一陣有一事無成

唉 咁多年都上唔到位就無架啦
不過偶而有首爆得起嘅歌 已經算係咁架啦

想聽佢0分個人ver

零分直頭係啱佢唱嘅K歌

依家打Gin lee Aga都唔得了
二線vs陳蕾都係差dd咁
佢歌路太窄

依家又少人聽廣東歌

新歌黎？

直頭係為佢而設

其實賤融live真係好正 我睇鄭秀文演唱會睇過佢做嘉賓 好得

佢仲要無大公司back yo

勤力啲出歌先講啦

仲係九成時間聽廣東歌

係

係咪好似有首叫東京百貨

Jude先係原唱呀

+1

啱啱首歌個chorus已經入左我腦

Same

係

東京百貨咁多年都好中意聽 歌詞又正

借/還，四季，受夠，1分鐘漂亮都好正

係
d對答又好似好odd

yes 都係咁上下style

其實鄭融唱歌幾好
聽過佢同唔知邊個唱13樓的大笨象但做和音
佢都和得好好聽

我知
但得罪講句
jude都係唱返格拉斯哥流浪呢type好啲

Same!!!

關家姐第一集上去唱 你有心 啲回憶番晒嚟

鄭融習慣每爆紅一隻歌後就休息一年嚟慶祝

My favorite!!!!!

13樓的大笨象真心正

孤身旅行 增廣見聞～

學而終於唱自己歌！

一分鐘漂亮好有正能量

據為己有

我已不需要 憑着幾張彩照

他他他
係D歌詞唔知想點咁

今集有無強尼？無嘅話我去沖涼先

學而 據為己有

你個名

遲d chill club係咪冇曬觀眾

為何人蠢到

係！！原來咁多人仲聽廣東歌好感動
同啲朋友傾好多人都未聽過

得返歌手 band都唔用

好耐無見

冇呀
佢上集客串咋

冇呀吉妹

唱咗紅綠燈？

好舒服把聲

Viutv打手

未

Band 都可以話係「工作需要」既

羅敏莊唯一一首有人識嘅歌😂

想聽學而唱尋開心

其實想 chill club請個嘉賓上嚟
可唔可以比多啲 時間個嘉賓唱歌

定今集開始 已經不設 現場觀眾了

thor把聲可以做第二個音樂情人

三連星巴打ready

又歌廳式唱腔

唔
好
啊

Sad , but true

羅敏莊可唔可以行撚開

唔

好

啊

夠啦

四季唔係陳奕迅咩

佢呢首有一句會用喉嚨聲 rock住唱

鄭融都有一首架

可能錄影期撞正武肺
暫時冇現場觀眾掛

D表情都好誇

Mimi

no
please

佢上次唱夕陽無限好幾好聽

現場睇應該好柒...
對住空氣唱歌

除定褲諗住打J

MISS 撚左菲庸人生....

勁歌咁

咁我去沖涼喇，諗住J強尼架

飛~~~~~~~~

屌
唱多次越吻越傷心啦`

唱到個樣便秘咁

勁歌都有觀眾架

同大台嘅勁歌冇分別姐

一事無成

唱k必唱

請得鄭融 但 唔唱 紅綠燈 = Viutv on9

呢首真係好正

好似會唱

有呀 會唱呀

有無人覺得三位主持好似互串咁

可能數榜嗰陣唱

屌,唱菲庸人生未

一陣唱

睇晒先講啦on9

Thor唱出黎 幾似PH

真
但鳩柏豪去撚咗cctvb

佢而家係咩公司？

Thor把聲都有啲似pakho

勁過ph

一開始唱咗

第一吓覺得ph嚟

MISS 鳩左
嬲...

好聽過周柏豪

thor 唱得越黎越好..

真係好撚似

hana都唱過呢首

似呀

hi

mk合唱歌

話晒新秀冠軍

好過Ph Wor...

你唔玩mario kart

好聽過ph

我都估係

鄭融真係好矮…

thor都唱得唔差啦

喺電視見返阿露就好懷念以前一齊追劇

正想講

cctvb不了

玩到悶喇

鄭融叫佢做Theo

著埋高跟都

who?

我仲玩緊

但原來都有158？
報大數？

係 笑左

剛剛想問

thor點讀
科？

可否搞清楚這個眼前人是我

我心諗唔係讀Thor咩
原來真係讀Thor 係佢讀錯

原來隔離台做緊 50年 互片

有無咁悶

hana同ph唱過好多次

好玩喎…

雷神Thor表示：

有step?

證明鄭融冇睇Marvel

初初出嗰陣又唔玩

DC fans

Joeyyyyyy

Joey Tang

joey tang

又唱到眼濕濕

joey哥

諗起小雪

最鐘意睇joey tang solo

鄭融：marvel? 咩黎架？

每一句說話 我第一次聽係細個聽小雪翻唱

我第一次聽E首歌係喺RU cover
太極medley

每一句說話好好聽，聽埋先

Joey聽

你識d嘢

手結他寶刀未老

好好聽
好有感染力

13樓有無

頂

正啊小雪 出道好似就係cover呢首

Sang

唱左喇

當然唔係浪得虛名啦

Joey Tang真係好正

嗰隻ep 我記得要用炒價嚟買

點解無論viu定cctvb個舞台/燈光設計都咁柒

屌原來隔離台都有鄭融

因為冇時間
覺得難控制

只識文迪

下

好撚爽WO,有one promise

係咪有你是榮幸嗰隻

又要上翻viu重睇翻十幾次joey tang solo

One promise 呢首幾pop

Sora....日文名

我都以為自己聽錯

有買佢隻老翻
春天開始 愛上小雪

唔撚係掛

50年個邊又有鄭融

兩個台都有鄭融

個主唱把聲幾好聽wor

下，咩事？
分身錄影？

籍口

春天開始 愛上小雪

Miss左鄭融

屌 轉台

鄭融好撚忙呀

您老公聽到啦

CD有啲似梁漢文

鄭融真係唱得幾好聽

走嚟走去！

屌 又係黃劍文

以前玩真係覺得好難玩

屌！到Viutv cover 《追》
岩岩50年先cover完

蘭桂坊

佢地係咪覺得改得好好聽

shuttle busk 無Jonathan同candy客串其實爭左啲

MISS 左菲庸人生...
想咸...

屌你,還我強尼啊仆街VIU

笑死

破壞原作

呢對幾好聽

乜𠹌野唱腔黎

隔離台唱咩歌

係咪我old school
呢個版本既追完全唔掂

上網襟重頭開始

真心哥哥聽到真係死都彈返起身

熟能生巧架嘛呢啲
之前對戰你控得好勁呀都

上viutv app重溫啦

鄭融唱《誰令你心痴》

好彩有朋友

兩邊都張國榮 就嚟四月一

人都癲

CHING好波,原來個功能咁能屈

唔係
而係原本個version太經典

有冇強尼冇所謂 冇黃劍文條撚樣就得

冇唱自己歌？

從不敏感，世事毫無原因發生

冇，50年今晚cover 張國榮

好彩冇去睇

完全唱唔出追個種感覺 好掛住哥哥啊

睇得出shuttle 業餘
咁樣改版 點上大台

真
大家接受唔到新version啫冇人話佢要copy哥哥

邊夠你勁

大家多d去聽

我手機都有

Sad 17年前SARS
17年後武肺

真係近年幾好聽

幾時唱 紅綠燈？
去隔離台睇下人地cover 先

就到啦應該

呢邊都張國榮緊？

其實你新version ok
但想表達d咩？我完全聽唔出
好似為改而改咁

唱完啦

明明你一枝箭咁標左出去
又成日追貼1/2位

等了又等 軒仔係咪有唱過

1首追？
咁今日睇tvb算

呢個主題即係無主題

哩隻原唱90尾00後肯定唔知係邊個啦

改完完全唔夾歌詞

嘩呢首歌好正
小學回憶

me weak
成日比你爬頭

點解你地咁撚憎黃劍文？

一開始有玻璃之情

其實幾歲？
個樣好老成

93都唔知

Vocal把聲唔掂

leon

Miss左

歌廳唱腔9叫又黎

help

陳潔儀！ 好正
利申90尾

搞錯

ching其實你係唔係mimi fans

白金升降機

唔知
淨係聽過之前果首咩尋找消失的過去

加您50分

咩料嗰個係miss chan chan

唔鐘意啲懶正直樣嘅人 講嘢on下on下咁

夠啦

好嗎？？？？？？？？

呢首識

一步一生

笑撚左

笑死我😂😂

又係老鼠安 ...............

條友信教撚黎

得安仔先正

屌
又係科

好憎 佢

點會係

一步一生....都2003年了

強尼超正

原來謝巴咁老

老蘭busking個隊唱得好好聽喎

阿Thor 係咪新版 馮文樂

周慧敏同佢好frd

永續啦仆街

我地後生

之前睇fb好似話佢身世好撚慘
好似話佢啊媽跳樓自殺

老鼠安唱到呢首歌幾生修到

好過老鼠安

造星3強尼落場la diu

哇Endy

漢城沉沒了

嘩呢首 好耐冇聽過

黃劍文啲歌幾正啊老又點 正直又點
尋找消失的過去正嘢

屌 正到 漢城沉沒了

腎爸爸

國腎

我們的

我腎

估唔到 好耐冇聽過

睇cctvb算

馮文樂

你究竟去左邊

因為係周慧敏寫

周國賢D 歌係周國賢先唱得好聽

可惜得半首

同意

翻左外國又？

周仔當年目黑，地下街，漢城沉沒了

有首赤城千葉又係正到仆街

腎仔

咪騷擾佢 佢健康就好

完全唔知 消失一樣

睇個傻鳩跳唱Monica ?

同意 x2

緊係東區走廊啦

果排係咁loop

好似公司都搵佢唔到

估計加拿大避疫

黎 料！

等到啦

聽到喊

紅綠燈喇

紅綠燈

紅綠

yeah

一齊大合唱

小學嗰陣成日聽

哇 唱得好好wo

冇終生學習

紅綠燈！

終於紅綠燈

四台冠軍歌 幾耐冇聽過呢個term

屌 難得搵到原唱
Cut到仲短過上頒獎台唱1分鐘

我都失望想睇
同埋東京百貨

真心想
強尼究竟有咩節目做唔到

鄭融 係隔離台 唱緊《春夏秋冬》

cctvb都係鄭融

我都覺 cut得太多
可唔可以唔好Cut咁多

明明綠燈
轉眼變成紅燈

tvb step

佢啲live真係好勁

勁撚過山狗, 明明全能到仆街
樣樣都掂
連對不起標籤你扮女人都掂

冇

其實好好聽囉

請嘉賓上黎唱得一節多d

其實13樓的大笨象都係

不過2006 vs 2019分量唔同啦

垃圾

阿thor又係e 6個字

哇 屌 盧巧音 ！！！！

下集有Candy

盧巧音唱live好撚難聽架喎

盧巧音
可唔可以請埋kolor

好正呀個尾用紅綠燈

盧巧音

Candy

2019冇乜人會知

哇下集仲正

幾時有KOLOR啊屌

聽返好多好歌

淨係呢個預告已經世界級

嘩屌 爆seed呀chill club

三角誌

下個禮拜 多角誌

歌好聽 但係live一般

想聽全首

請到車婉婉就正

正呀 盧巧音

好正

正呀

仲有喜歡戀愛！

係
live走撚哂音
有次聽佢個好心分手 嚇撚死我

哲學家 勁好聽

皆大歡喜

下集盧巧音呀diu

Chill club 吊打流行經典

搵埋老鼠安合唱

一個50年，一個20年

明明ViuTv
轉眼變成cctvb

屌你山狗

以前細個成日搞亂盧巧音同何韻詩

佢係咪有首叫不必刹掣

等睇鐵歌詞

駱震偉唱一事無成都好過周柏豪

一樣

我搞亂佢同 趙學而

仲有 「你有心」 同 「有心人」

真 唔夠氣又冇乜技巧

應該都係Thor

流行經典又有鄭融

但viutv果個鄭融正好多

近排先知佢係英皇新秀金咪好彩冇長留喺蛋公司

原來佢係新秀

You are not alone

hocc live唱過三角誌,雖然似但都分到,candy把聲再硬淨d

流行經典變咗粵曲節目

一陣小新見

你有心好好聽

不過有時諗係咪個歌手唔想再唱佢「紅」嘅歌

盧巧音最近2次演唱會都冇唱好心分手 佢都有講過呢首對佢困擾好大

所以見到鄭融唱半首「紅綠燈」都會諗係咪個歌手其實唔想再唱呢首，反而想唱其他歌比大家知

岩岩聽左shiga 同judy 既零分真係幾好聽

但係....JUDY個樣太唔掂
把聲唔夠補償個樣既不足

Agger
覺得佢地好似樣

教老母罷睇cctvb
上個禮拜日一轉台睇chill club 佢都話好高質 有live band 屌打流行經典

same

今次冇遲
準備三國誌!

咁快又一個星期

開波啦Joeyyyyyy

也許相戀這條路

頹廢look

爭啲以為印度佬

決心 邊個唱

阿thor 個look 咩料....
work from home 太耐無出街剪頭髮無剃so...?

學而條舊情人

有D怪

林憶蓮

mimi唱決心又ok

男朋友

正

即變流行金曲50年

古天樂！！

學而唱男朋友

係 因為係個個年代既唱腔

只要無咗個種舊腔口就正常

好似甩key？

佢啲style 都似嗰個年代

李斯老婆

符合主題

唔算，主旋律 放後少少
但個拍子都岩的

三連星 巴打呢

還我靚仔thor

做咩星期五唔睇mcm呀

好心一早放開我

一嚟就好心分手

我覺得JC唱得好啲

一黎好心分手,癲到

好心分手

田蕊妮？

一聽就起雞皮

第一眼望落Candy以為望到杜太

古天樂係直啪啦 「回 答 我」
趙係玩搶拍「回答 __ 我」

但都係係個4/4 內的

第一次睇,

音響聲音幾好喎

唔得閒呀
之後都有補睇返

頂 沖緊涼
好心一早放開我

佢個樣好似田蕊妮

跟得D 正氣BAND 耐左真係連LIVE都改善曬

如果有觀眾真係會好high

盧巧音ar

呢首歌當年係第一首入落MP3架吊

好過之前好耐

Kolor ?

佢唱live好左Wor

幾耐無上過台

個個都話似阿田

今晚有冇杜奧巴 跟你有段情

成日覺得盧巧音啲頸紋身好恐怖

Sammy嗰首好心分手sad啲

個beat okay 嗎？

好似有少怪？

YES
佢之前D LIVE真係一PAT 屎
跟左佢老公跑步練歌養生真係改善曬

飲歌

好似好多年冇上過電視唱歌

mimi lo 把聲好靚,

唱歌好好聽, 番唱人哋啲歌都好聽.

Candy今次唱live ok啵

佢條頸係咪好似Ironman 咁中毒

有 預告聽到

全盛時期嘅盧巧音可以似幾多個人

係 嗰陣係吳若雞嗰啲垃圾lv
依家好有驚喜

遠睇係有啲似

同佢老公日日keep住跑步 夠氣咗好多

好似有下部分

但個師傅飛唔到嚟搞

好似有

首歌當年紅到

不如搵集請kolor上嚟

我記得以前佢啲Live 真係勁唔掂

今晚唔見佢既

但唔紅人

當年屌打左EASON

了

上埋頸真係唔識欣賞

接住喜歡戀愛好彩準時睇

淨係睇上一part都不了

真心紅到爆 日日聽

點解我覺得yy concert live正d

呢首都好耐冇聽

你終於出現
等你好耐啦叔叔

好撚好聽

似畫左線條先之後再紋其他野

頂唔順mimi

啲歌好正

CLS
好撚好聽

啲回憶返晒嚟

你好熟口面
係Hunter fans定遊戲王game見過？

唱埋風鈴

出現了

談什麼戀愛

仲會搞亂車婉婉

想佢唱深藍

聽返呢啲歌好似後生咗10年咁

係度
去左洗碗
剛剛先洗完

outro 應該三角誌

live好左好多

仲有垃圾

痴線 中學回憶

喜歡戀愛少左d電音編曲好似爭d嘢咁

而我只愛這電油味

想聽深藍

又串我老

屌

呢兩首真係舊時日日loop

何韻詩，車婉婉，阿田(look)
仲有冇？

以為佢唱得肉緊得滯有頸紋

mimi個唱腔幾啱你個年代呀

但其實係老左廿年

盧巧音唱歌好好聽
巨星級

同埋hocc

個Live band已經屌打cctvb 俾廢老睇嘅流行經典50年

當年係好多首都紅

仲有落地開花同逆插玫瑰

自膠

屌係青春呀

經典

差啲想叫你唔好打咁多

好似以前讀書Lunch k咁

正野

太多經典歌想聽

淨係一個Joey tang已經屌打

原來麥花臣有搞過 無留意

以前只限CD Version
佢D live以前好麻麻

可以屌爆歌廳 唱腔羅敏莊

Live band + 鏡頭都吊打
鏡頭影出嚟好似靚過cctvb咁

如果張敬軒上嚟就正

真心做既音樂節目

依家Comeback屌打啦
不過以佢作風應該唔會

成隊band係鄭中基演唱會班底

見到你個
就笑咗出聲

差好多年

人放鬆的躺 浮泊於這深深的藍光

有分別咩，唔講原唱

燈光有氣氛好多啦

希望可以做番起 比多啲人上嚟宣傳下新歌

唔知有無三角誌

唔好同cctv比

應該點都有垃圾 +三角誌

其實佢唔止K歌正
佢啲概念碟 花言巧語 muse 天演論 色放
到今日都係超水準

兜唔到架啦叔叔
呢度最老係你呀

預告有

tvb畀狗睇

candy當年係咪同fisherman拍過拖,唔知有冇記錯

重有深藍

無

鄭中基上咗黎未？

好耐冇試過同屋企人爭睇電視
屋企人想睇77
以前得cctvb根本唔會有爭睇電視發生

屌 好想跟住唱

好撚正

監獄醫生
屌你viutv 星期六11點播大結局

一陣直落睇阿妹同yoshi

有呀，好心分手之前

仲有小新

Yes

有
好心分手咪就係屌鳩Fisherman

係唱得出

星期日晚指定動作

係,分左手先有好心分手呢首經典出現

暗串fisherman lok

冇咩，唔通係我記錯咗

聽到哭撚左

無記錯

屌 正到 昨遲人

係哭咗

又係許志安

天空之城

點解係昨遲人
雖然係好聽

Thor

全盛Thor 可以扮許志安 / PH

哼
嬲哂
下次唔同您討論劇情

oic原來好心分手係屌奶共樂

Thor 有無考慮出道？

佢唱功好似有進步

Thor好正

見到呢句真心嚇親

Lunch K, 我記得當年好似30幾蚊落到樓

點解成日都係Thor唱

冇特登記歌詞都仲識唱

好過PH好多

鬼叫老鼠安唱勁多苦情失戀歌

係咪指定一定要有老鼠安 geh 歌

係唱得幾好

阿thor真係正

昨遲人真係冇人唱得好過老鼠安

Thor真係可以出隻口水碟

主持
嘉賓真係客串架咋

好聽喎, 我覺得仲穩定過原唱..

完全入曬腦

方便他日登台用*

但佢把聲好薄

講事實都唔得
唔好咁小器啦叔叔

盧巧音難得上電視唱得咁好，好感動

想接廢老
我係咪唔啱

因為mimi唱腔太老大家都頂唔緊

佢係咪歌手黎?

得佢一個男主持

好想嘉賓變番主角
上次鄭融唱得個4首唔夠

thor 又學埋羅敏莊d嘢嗌咪

老鼠安爛聲咗好多年...

睇得出係好有心機做嘅音樂節目

好似英皇冠軍

係
佢好似係一隊完全唔出名既組合既某個成員

2020
係咪要出返首深黃？

新秀冠軍

好過老鼠安又誇張左少少

咁許志安唱功真係好勁既

事實我智商得3歲

邊年？

煙雨凄迷都出埋

老鼠安啲扯上去嘅高音真係好正

可能我聽開爛聲版, 印象老鼠安啲音有啲唔firm同把聲好沙.

點解係mimi

每種聲線都會有唔同特質 好聽is ok

乜撚野歌黎
又玩流行經典50年

有無強尼？

未上，不過覺得佢會上

點解唔揾多個男主持
例如強尼

已經準備好

唱功都點老鼠安啦
點鬥

屌
羅敏莊又黎

依家mimi真係專唱舊歌
可能見三連星屌得多

Mimi又嚟料

好老呀
不過佢地真係照顧各年齡層
我媽好開心

中段差啲

咁慘

冇la，上次代班

Mimi D歌次次返左50年代

唔嗌歌就算啦

Mimi同miss Chan Chan 同期？

想買番係屋企唱依家

但近幾年老鼠把聲好似爛爛地

全能到仆街冇啦,果次係客串
想佢永續

如果搵多個，到時你可能日日都見到佢
會唔會有審美疲勞

爛船都有3分釘,就算15年live都係ok

呢首佢唱得ok wor

陳百強啵

差幾個gap

係邊買？

我兩老都係

其實可2男2女 嚟做呀

廣東歌真係收皮左好多年..

btw有無人會唱下啲英文歌之類?

掛住屌賓穎

要有呢啲歌先留得住上咗年紀嘅觀眾

mimi唱呢啲幾正
不如以後就唱舊歌啦

我媽2星期前第一次睇
即刻轉台 成功令佢罷睇tvb

我媽無睇聽到都係房哼緊

今晚堅正

之前viu都出過鏡 唔奇

垃圾呀～～～

垃圾垃圾

現場觀眾都冇癮啦 如果首首k歌

兩個合唱垃圾

上嚟就係聽廣東歌

夠啦 唔好再9 叫

嚟喇！

g chi
無謂勉強唱後生既歌

Mimi一出就覺得氣氛好老餅

正呀 垃圾

Viutv 不如搵細so主持

如果我是半張廢紙

可能個主題係想D 主題各自代表一個年代呢

Lm

人會老
2000年代果班都走下坡
Eason, Leo, Andy 無復當年勇
冇計，人會老嘛

好呀

請佢啦，上去9up都好丫

垃圾!!!!!!!!!!!!

做得好 個個50年愈做愈老

ok喎佢
唱舊歌幾正

不過真係要一兩首呢啲歌先吸引到啲師奶睇
如果唔係啲師奶話啲歌唔識

2007年參加英皇新秀歌唱大賽並獲得金咪大獎，曾簽約英皇娛樂成為歌手，但未有出版個人歌曲。

真係唱垃圾

又沉又沙又高音

支持永續

阿媽識跟住唱

正啊

正正正

但近十年真係..

都有時有正野既, 可以搵佢地上黎唱下呀...?!
呢度好少聽到新歌咁..

唱得好撚好

點解要趙學而合唱呀

真係好經典

以前D歌好正
10年前10後都仲聽緊垃圾

細個果陣成日唔識分何韻詩同埋盧巧音

今集真係好撚正

阿公又係，爛到癡線

你咁鍾意佢你先係老餅

正正子

好好聽

點解要點名趙學宜一齊唱垃圾

盧巧音歌喉keep得好好

關家姐上嚟唱 你有心 都不復當年勇

啱啱個畫面一個係上面唱, 一個係下面唱
好正

上面都有人咁講

應該個個都係

其實無收皮 係好難喺主流媒體聽到 中間kpop入侵
好彩仲有youtube

發燒碟個時有唱丫嘛

好彩唔後另外果件姐

香港文化同回憶黎既 英文歌冇呢種feel

係咪因為奶共峰？

不能只有我是垃圾

垃圾真係得盧巧音唱先岩feel

每集都會有段時間係宣傳新歌㗎

趙學而唱得好聽d wor

被世界遺棄不可怕

JAM 下歌姐,比下機會人啦

我呢啲叫唔盲反
叔叔咁樣就好似針對人咁架啦

有冇人講下除左垃圾 好心分手 三國誌之外 盧巧音仲唱左咩歌
遲下睇重溫

好彩指定part學而，part mimi會好唔夾

我都係

Mk 鋒前女友合唱👍

但佢d衫....

垃圾

被世界遺棄不可怕
喜歡你有時還可怕

撞聲 慘

喜歡戀愛

如果可以上下Kkbox個啲App睇下個Chart嚟聽 都得

趙學儀

呢首唱得唔差呀

影分身

可唔可以唱埋落地開花

兩個合唱好撚正喎

其實盧巧音首日落派對好正

有同過盧巧音一齊咩？

真係不可怕咩

我意思市場收皮la..
你講地下實有, 但其實地下生存都比以前難..
係香港成個生活生態一直走下坡..

個Outro 盧巧音尾能到....

有KKBOX follow 開就唔覺收皮

不過愈來愈小眾係真

終於見到你啦
第一次viutv po見到你

兩個合唱好好聽

趙學而呀

關家姐又係一個經典

仲有聽

2把聲出奇地夾

係 唔好唱英文歌

又好似有喎屌

即刻回憶出翻哂黎
失戀既回憶

不過啲歌手可能見有得同學而合唱都會揀佢
呢個時候唔同佢唱, 真係要等演唱會先邀請到佢唱 (到時又唔知唱片公司肯唔肯個啲原因)

風鈴唔知有冇

有呀，
王菲，趙學而同candy

Mk鋒同邊個一齊過？

屌，咪屈

根據one piece,被世界遺棄最可怕

算數 有冇人聽過呀
都勁好聽

Me2

最經典係潮文定拎錯獎

同10年前 縮咗就一定
但近幾年有 復甦跡象

岩岩睇
唱左垃圾之外仲唱左邊首？

2者啦

專食實力派

想聽逆插玫瑰

both

老母巴
我想支持盧巧音 好鐘意佢

上面又話有喎，咁到底有冇？

呢兩位女歌手真心正，一陰一陽，一時瑜亮，豐富咗90-2000年代嘅女歌手光譜，但兩人冇乜合作又真係有啲可惜

呢個節目永續啦
請到多D大卡即係稱霸2130時段

深藍

到底係A0定經歷失戀慘啲

其實趙學而幾靚，拍家有喜事真係佢一生污點

我呢排Po番多啲歌上Ig介紹比朋友聽
反正依家大家都得閒

硬係紅唔起

逆插?定倒插玫瑰 都好好聽

趙學而 把聲仲 keep 到,

淨話羅敏莊好似低key過佢以前, 定係首歌要低音 ?

趙2年 盧1年

以前mk時代
都會打垃圾既歌詞

盧巧音好𠹌正

A0

真心 聽下佢啲歌同Live好正

希望有逆插玫瑰同落地開花

關家姐打聲好好j

好彩唔係一個藍一個黃

屌，奶共峰

好撚正喎

啲歌超好聽

想聽佢唱

嘩屌咁快就10頁

睇多啲Viutv啦
Viutv needs you 呀
我轉埋做Viutv打手了
懷疑啲staff都認得我個名

下 真係宜家先知
咁撚激

係，sor

同意 最近真係好似有番啲起色

專食姐姐

我想聽吶喊
唱廣東歌都正

MK鋒後生果陣食女王你估流架

Hi
食咗叉燒蛋飯未

5樓揀左你個答案未？

A0...

王菲都溝到都未話唔勁

覺得啲藍絲歌手見到呢個節目咁勁
跟住又會衝住上嚟要唱
因為主持又好, 又有Joey哥隊band, 燈、鏡頭又好

Hi
以為你唔睇

一過黎就到Joey哥

愛上你是我一生的錯 正喎

1.5米

繼續努力

我冇睇tvb啦
我會支持你多啲架

疫情版

有冇人開定post 4?

逆插

仲有〈快感飛行〉都好正

屌你 講起就嬲

即刻變左50年

我聽住歌睇港台

彈琴個條女好熟口面，有無人知係邊個？

當年見過佢真人,瘦到見骨

終於聽Joey Tang

超正

奶共鋒點都好過fishman.lok,
起碼分手後都做得返frd

屌
joey tang一個solo唱咪好lor

點解以前D歌咁正

老母巴開po (4)?

鍾達茵 Pam Chung

愛你
一齊睇Viutv

Joey Tang 尾能到

黃丹儀？

Joey Tang 真係幾靚聲

好勁

好慘

開定(4)

Joey哥好聽

嬲乜

你就黎成個po嘅人都r到水吹啦